貼連儂牆送頭不了？而家對家進化緊 我哋係咪仲唔做嘢

話說今朝打開手機睇YouTube
睇睇下彈啲咁嘅嘢俾我

而家班撚屌已經進化左喺YouTube賣廣告抹黑我哋
同之前CCTV一樣
而對家已經做緊嘢 如果我哋仲停喺度
咁點搞先
大家可能會話貼連儂牆會俾人拉
不了
但係大家係唔係唔記得咗有一樣野
叫做
Airdrop
小弟最近已經好少收到手足嘅airdrop文宣
有啲懷念以前日日搭車嘅時候都收到AirDrop

就以為我上面張圖為例
Airdrop左16個人
有八個接收左
已經有一半成功率

而且只係用你一兩分鐘
抵屌啦
如果你而家搭緊車搭緊巴士嘅話
希望你可以放低你一兩分鐘嘅時間
幫下手AirDrop啦

如果你依家搭緊黨鐵
希望你唔好唔記得佢哋呢幾個月點對香港人

我明白有時都係迫於無奈先搭
所以
如果你覺得內疚想贖罪嘅話
唔該你而家由車尾一路AirDrop
聽日1.19遊行集會去到車頭
為受傷 被補 被自殺嘅手足做返啲嘢

我雖勢弱言輕 但決不缺作無聲

希望以後收到你嘅AirDrop
最後
1.19聽日見
光復香港時代革命
五大訴求缺一不可
沒有普選唯有獨立

話雖如此
但係我唔係叫大家唔好貼連儂牆嘅意思
只係想提醒返大家唔係剩係得一個方法
可以兩樣嘢相輔相成

P牌推唔郁
有冇連登仔幫手推

@連登仔

連登仔仲未瞓醒

推

推 有用

Push

721唔係黑警最大責任?
我反而想知狗鐵當時可以做到咩

好驚俾狗咬而慢慢變返港豬嘅唔該入一入嚟

流動連儂+廣告打對家

乘客上左車閂咗門
黨鐵開返門俾返鄉黑上車打人？

唔好再用送頭呢個詞語
對香港人嚟講無所謂送唔送頭
不作為嘅後果係全民被清算
有被捕風險唔會係你唔去行動嘅原因
牆要照貼 提高警覺 萬事小心

咁慘咁 幫你推
隨街貼嚟啦